一人一個最平既買牛肉地方

聖誕想斬牛，但買開果啲加曬價
依家post存望大家可以分享性價比高既買牛地方
等大家一齊比較下
可以食到平靚正既牛牛

買壽司食算啦

又早入咗

最平緊係妳買開嗰幾間啦，係咪

放過D牛牛

幫你答埋

依家好撚貴 on

冇做嗱你？

佳寶 啱你既功力

叫人地畀啲過期殭屍肉你咪唔洗錢

淘宝

佳寶係平既
但想食高級牛

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

你都on9 我咪就係串緊隻蚊

大埔梁九記 完

屌，人哋見你唔識煮嘢，又on99唔識賣廣告，唔俾discount你買肉出post就話人貴

去開銅鑼灣希慎樓下間Jason, 佢有朝日屋直送牛.
黑毛和牛性價比幾好， 平日有時夜晚會見到做3折， 100g 和牛大概100蚊左右.

蚊爺對你好失望

嘩，啲人睇要排隊買，咁勁抽

想洗底

大曬鬼好撚可愛

咁又點？
你始終係廣告狗

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

荃灣海港

我星期六想去搶斧頭扒....
但打定輸數

aeon

唔好再食埋d過期牛排啦

發現街市有熊本高級一口牛！30蚊咋！

幾錢一塊？

合成牛肉

我搵到間正

不過唔想公開比你依條友

唔怪得咁靚啦
靚到好似泰國啲靚女咁
過曬龍
𥄫耐啲原黎係人妖黎。

不過聽講食佐對健康冇問題

上年買199/1kg,今年唔知喇.....

合成肉其實好易分...
我之前都奶過野
睇幾次就識架喇

話我知

何必呢

係自己公司買，批發價